垃圾i大生一問

ive bse yr 2
近排預計到一科自己ca會炒
因為啲test都無溫到
(test30% 同lab20% =ca
姐係ea pass 都無用
我知自己衰 但如果retake要等多年同比錢
想問係咪應該放棄個科等retake好過

Retake

邊間campus？
如果係mh就仆街含撚死左佢啦

st

照考左先